入境處打嚟

話我有封郵件 已經打過嚟好多次了 但一路都冇理 頭先忍唔住打去查下 一打去條友講普通話 話我係11月11喺杭州幫人申請咗啲唔知乜 但嗰條友又知我叫咩名 又有我電話 依家好撚不安 sorry 講到一舊舊 但想問下有冇試過咁

樓主RIP

仲有人未知咩事
真心定假膠

準備坐花廳啦樓主

唔好咁啦

咩事

6088字頭嘛
真心問你係咪on9

有冇人可以幫我聯絡陳警官

假膠

咁姐係咩事 求解答

總知你大獲啦

下我一星期收一次呢啲電話甘濟喎

Sorry
自隊一打

真心定假膠

希望你一日一次啦

我都有 幾星期就打黎一次

我都有收到喎，不過我聽左幾秒因為太眼訓所以cut左線繼續訓

騙案黎
公安個邊會有個陳警官WTSAPP搵你幫手破案
有機會要你親身上杭州一次

本身都懷疑呢d電話騙案係咪搵到食
見到樓主我諗我有答案了

有朋友既朋友做入境處 佢都收到呢類電話 玩返佢轉頭

我老豆收過 話直接屌佢老母 同佢講話香港入境處講普通話？ 學好廣東話先呃人啦

講真 呢件事可大可小 搵陳警官幫下手好
我之前個朋友就係wifbekxoqmrovhabkqr

有次返返下工, 我上司都收到呢d電話
咁公司電話多數都差不多, 佢真係逐個逐個同事打

利申, 做緊入境處